[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(250)

頭臭

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

尋晚睇元朗警署外個學生哭訴
睇到喊左成晚

一早講左肥仔萬歲

3點先開波真係太晏，搞早D可以入去食埋早餐

我都唔太鍾意anal

又硬到出哂水

早

same
利伸：真肥留名

..............

我每日起碼兩三次，而且回復得好快

me

都好啲

meeee

Me-e-e, ooh-ooh-ooh-ooh

brendon 好正

me me me
so fa re fa la so me so

我呢？

我呢呢？

作兒歌一流

認真咩

唔係咩

...............

得個首係咁者

怕污糟 唔想做1
最重要係 唔想被入太多
因為唔想括弱肌鬆 老左要著片
見好多人 因為咁Anal abscess

利申 處

保護埋我

有冇list提供

Nigga fall

已經好正

水池嗰個？

真做咪唔使睇囉

會 有好多

滿分達人?

淫

早瞓到依家

我百幾咋

545......唔好恥笑

Double dragon

仲等咩呀你

未試過3p

兩隻XX

你當我係咩

你以為佢係清泉？

想當年我都係犯法的

🚬

hi

bye

點解

咪破壞

幾時番香港

攰死未

揾mku la又白又滑

肥仔早

我做導演

Go

Hello babes

以為廿幾歲

哈佬 媽咪

係一般

私交

小心腎臟

呷醋？

想幫你研究下

已經好少
以前一日打四五次
依家一兩次
留俾我BB個陣一個星期先一次甚至更少

有時間一日打五次

諗起4個字...精盡人亡

。。。。。

幾靚啊唔係咩

只可以話我不是這種

我打一次都要4個鐘

睇嚟要一星期打一次，但一打就會大爆發

有無咁持久

我唔想知你打飛機要幾耐

呢排嬲到一個禮拜都冇1次

我夠識啦
我係話接受唔到個個好似用咗美圖秀秀咁

我鍾意grain好勁嗰啲

做咩

有啲ok

無人想知啊

ok

一時時喇

潛返水 bye

有影菲林 但平時用舊鏡都有呢個效果

sor

我想知 可摸以影埋相我睇

好不了

好cult

肚仔餓

想食仔

譚？

想食胎盆

我唔想知你想食咩

27呀

唔係話好小出咩

好撚嘔心

養顏呀

我食花膠算

十卜

沖涼先

呢個無關係 純粹係你太餓姐

十足十係呢隻腦魔

寶寶 屌我okay?

as always

Never stop being horny

你都係啦

笑撚死 真係幫佢老母起骨

我！

Very disturbing but true as hell

被人話係孕婦，以後點見人

原來黑社會都頗有古風
好事成雙

西西

。。

靜咗

打緊飛機

冇

Line？

我想問⋯⋯⋯
我好煩咩

errrrr
少少喇

我Patrick bb直頭勇武派

腳腳邊個話你煩

我

你有無去add佢先

我煩d⋯⋯⋯⋯⋯

下 邊方面

綠茶

（講笑 同你都無幾句 tg 都無傾

喊咗

貓點都唔會嘈得去邊

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(251)

去得咁快既

貓都可以好嘈.......

狗吠幾公里都聽到
之對面隻狗一嘈就想擺朱古力喺佢門口
利申：冇擺

都係既 但貓係咁叫都好嘈 我講緊上次果隻

你地有冇睇到條片？
個白衫囝囝攞住支唱k神器，扮記者， 係咁隊撚住何妖個嘴
超可愛 好好笑

有呀 唔知今晚出街個版本會點

點點

爆

Post

東東

痾sh sh 先

雪橇正但甩到一屋都係毛

痾完

克克已經準備好

唔識人了